望住Regina張相 好似似曾相識

原來同宮崎俊致敬

邊忽似

真係一啲都唔似噃

有樹有草就似